%@Titre: Solutions d'une inéquation.
%@Dif:2
Pour chacun des cas suivants, dire si le nombre proposé est solution de l'inéquation proposée.
\begin{multicols}{3}
\begin{myenumerate}
\item $x=7$ pour $x+4>0$
\item $x=-1$ pour $2x-4<0$
\item $x=4$ pour $x-4\geqslant0$
\item $x=-2$ pour $3x+4\leqslant-3$
\item $x=0$ pour $2x+1>4x+1$
\end{myenumerate}
\end{multicols}